unfollow曬所有喺ig到po payme嘅人

理撚得你跟風定點
真係好撚肉酸

gchi

收利是都要畀你屌

發現乞衣一個

人地窮 搵多個途徑增加收入 何樂而不為

你冇朋友俾錢你，咪係到咬人囉
只顯得你孤獨，冇人緣

屌 引撚曬啲乞衣入嚟

宜家人地又唔係打劫你

到底點解會感覺到肉酸

咁快想玩單機ig

冇人同你玩就喺度酸？
過得個幾十蚊 咁都叫乞錢？
新年志在同班fd互動下開心下都唔得？
真係惡過共產黨

同frd互動
同frd互動都要特登po qr code??
你話你收完/俾完封死人利是
跟住cap個過數記錄擺story都仲好啲

Love you

大把人做緊啦做乜鳩

香港人思想真係好守舊

真 玩下都比人批鬥 新年就輕鬆少少啦
香港人咁大怨氣
無人叫你真係比錢比啲唔識既人

咁 d 一樓一鳳姐企到一街都係同 d 呀伯摸身摸勢 R 生意個市容都唔好 la
佢 unfollow 係佢唔想睇呢 d 乞衣
你咪由得佢